考個電單車牌送外賣有冇得諗?

做ubereats個d，有時睇片會見到d女人色誘外賣仔，好想遇下

通常都係呀嬸或者男仔
死心啦

Btw 雖一一次係見兩個初中左右既呀妹
好似得佢地兩個 叫個餐都係五人餐
應該係去人屋企玩掛？

幾好搵架

但係點解叫親十個有八個係南亞裔阿差送

搵幾多